음식물 쓰레기는 바로바로 갖다버려야지 쌓놓면 어쩐다니? 우리 이상이만 국물 질질 흘리는거 들고 다니게 하지 말고 너도 좀 들고 다녀봐. 
이거 빨고 버릴게요.
그렇게 발로 건성건성 밟아서 된다니? 손으로 싹싹 비비고 구석구석 주물러서 맑은물 나올때까지 행궈서 널어야지.
이런거 세탁기에 하면 안될까요?
그 큰 이불이 세탁기에 어떻게 들어가?
그럼 세탁소에 맡기면 되잖아요. 요즘들은 다 빨아주던데.
뭐?
아니에요 어머니. 
